新手學講粗口 求教

原句：
你係唔係路呀

加左粗口之後：
1. 你撚唔撚係路呀
2. 你撚唔撚係條老母hi係路呀
3. 你撚唔撚柒係條老母hi係路呀

除左係前面加頂你個費 屌你老母 呢D
仲可以點講會再有霸氣D

On99

up乜鳩丫

你係唔撚係路呀

係廁所學